{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71002&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수솔스테이펜션"
    },
    "text": "快適なペンションでウッディな宿として建築され、ヒーリング、安らぎ、暖かさを感じることができます。 突山大橋は車で6分、麗水海上ケーブルカーは車で5分、麗水浪漫屋台通りは車で2分の距離にあります。 入室は5:00以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 屋外プールが四季折々運営され、夏期(6~9月)は午後3:00から9:00まで、午前8:00から0:00まで運営されます。 冬季(0-5月)は午後3:00から8:00まで営業します。 水着と水泳帽は必須着用です。 キッチンやレストランがあり、電子レンジや常備薬も備えています。 お荷物のお預かりも可能で、カード決済も可能です。 バーベキュー施設はガスグリルのレンタルで利用でき、価格は1個当たり25,000ウォンです。 利用時間は7:30から22:30までで、当日の場合は20:00まで予約を承ります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 そしてプールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。 2022年5月に新規オープンした快適なペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの建築スタイルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションはウッディな宿として建築されており、ヒーリング、安らぎ、暖かさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "突山大橋は車で6分、麗水海上ケーブルカーは車で5分、麗水浪漫屋台通りは車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "屋外プールが四季折々運営され、夏期は午後3:00から9:00、冬期は午後3:00から8:00まで営業しています。水着と水泳帽は必須です。"
        },
        {
            "question": "キッチンやレストランはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンやレストランがあり、電子レンジや常備薬も備えています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はガスグリルのレンタルで利用できます。利用時間は7:30から22:30までで、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 379
    }
}